🇳🇬 痴能線...義和碑勁撚到！！！

下半場勁撚到，球助攻靚撚到

俾雲加害死

球皇基本啦

大帝最堅！！！

沒有雲加，義和B什麼都不是

儍鳩衣和比係勁嘅

其實系

浪費左

2 assist easy

Nigga聯盟

依家能力應該世界頭五
過埋世界盃應該世三

會比摩西斯害死

兩助攻,禾B話濕濕碎啦

carry得好辛苦

金球獎手到拿來

踢返最佳位置

2+b ho ball

ching sick ball

系

等牙朗美斯退休啦

幾時賣2&b 去蝗疤

爺爺唔會賣垃圾

又廢又樣衰點解會有人迷

山狗迷尋日助兩球就打撚晒飛機 iwobi勁過佢啦